# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-05-28 14:28+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/notification/NotificationBlock.scala:43
msgid "Chat:"
msgstr "聊天："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/MainWindow.scala:30
msgid "Login Method"
msgstr "連線方式"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/MainWindow.scala:35
msgid "Display Method"
msgstr "顯示方式"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/MainWindow.scala:55
msgid "Emotes"
msgstr "表情圖示"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/MainWindow.scala:61
msgid "Avatar / Nickname"
msgstr "大頭貼與暱稱"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/MainWindow.scala:75
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/VoteWindow.scala:164
msgid "Start Vote"
msgstr "開始投票"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/MainWindow.scala:90
msgid "&Preference"
msgstr "偏好設定(&P)"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/MainWindow.scala:91
msgid "&Vote"
msgstr "投票(&V)"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/MainWindow.scala:189
msgid "Connecting to IRC server, please wait...\n"
msgstr "連線至 IRC 伺服器，請稍候……\n"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/MainWindow.scala:228
msgid "Error:"
msgstr "錯誤："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/MainWindow.scala:253
msgid "Connect"
msgstr "連線"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/MainWindow.scala:277
msgid "IRC Notification"
msgstr "IRC 通知"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/VoteWindow.scala:40
msgid "Vote Options"
msgstr "投票選項"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/VoteWindow.scala:68
msgid "Remove this option"
msgstr "移除此選項"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/VoteWindow.scala:87
msgid "Add vote option"
msgstr "新增投票選項"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/VoteWindow.scala:126
msgid "Start"
msgstr "開始投票"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/VoteWindow.scala:132
msgid "Vote options cannot have empty value."
msgstr "投票選項裡不能有空的。"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/VoteWindow.scala:134
msgid "You need connect to IRC chatroom before start voting."
msgstr "開始投票前請先連線至 IRC 聊天室。"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/VoteWindow.scala:150
msgid "Vote duration (minutes):"
msgstr "投票時間（分鐘）："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/AreaSelectionDialog.scala:42
msgid "Drag notification area and double click to confirm"
msgstr "請托出通知區域，並點兩下確認"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:31
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:33
msgid "Transparency:"
msgstr "透明度："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:35
msgid "Notification Area Setting"
msgstr "通知域域設定"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:36
msgid "Area X:"
msgstr "通知區域位置 X："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:37
msgid "Area Y:"
msgstr "通知區域位置 Y："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:38
msgid "Area Width:"
msgstr "通知區域寬度："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:39
msgid "Area Height:"
msgstr "通知區域高度："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:43
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:38
msgid "Background Setting"
msgstr "背景設定"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:46
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:47
msgid "Border Color:"
msgstr "邊框顏色："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:51
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:51
msgid "Background Color:"
msgstr "背景顏色："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:55
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:39
msgid "Message Setting"
msgstr "訊息設定"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:57
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:57
msgid "Nickname Color:"
msgstr "暱稱顏色："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:62
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:61
msgid "Nickname Font:"
msgstr "暱稱字型："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:67
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:66
msgid "Message Color:"
msgstr "訊息顏色："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:68
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:68
msgid "Message Font:"
msgstr "訊息字型："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:69
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:77
msgid "Show timestamp"
msgstr "顯示時間戳記"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:70
msgid "Effect Setting"
msgstr "效果設定"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:72
msgid "Bubble keeps (second):"
msgstr "泡泡顯示時間："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:73
msgid "Animation time (ms):"
msgstr "動畫效果長度 (ms)："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:74
msgid "Space between bubbles:"
msgstr "泡泡間隔："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:154
msgid "Select notification Area"
msgstr "選擇通知區域"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:180
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:208
msgid "Stop Preview"
msgstr "停止預覽"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:185
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:197
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:213
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:224
msgid "Start Preview"
msgstr "開始預覽"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BalloonSetting.scala:273
msgid "Bubble Notification"
msgstr "泡泡通知"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/JustinSetting.scala:20
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/JustinSetting.scala:21
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/VoteStatusWin.scala:35
msgid "Votes Status"
msgstr "投票狀況"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/VoteStatusWin.scala:50
msgid "Vote finsihed!"
msgstr "投票結束！"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/VoteStatusWin.scala:62
msgid "Vote finished"
msgstr "投票已結束"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/VoteStatusWin.scala:82
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/VoteStatusWin.scala:121
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/VoteStatusWin.scala:153
msgid "Time Remaining: %s"
msgstr "剩餘時間：%s"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/VoteStatusWin.scala:91
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/EmoteWindow.scala:215
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/AvatarWindow.scala:237
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/VoteStatusWin.scala:105
msgid "Stop Vote"
msgstr "停止投票"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/VoteStatusWin.scala:117
msgid "Reset Time"
msgstr "重新計時"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/VoteStatusWin.scala:139
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/VoteStatusWin.scala:177
msgid "%s votes"
msgstr "共 %s 票"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/VoteStatusWin.scala:185
msgid "Vote Status"
msgstr "投票狀態"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:37
msgid "Window Position / Size"
msgstr "視窗位置與大小"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:41
msgid "Window X:"
msgstr "視窗位置 X："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:42
msgid "Window Y:"
msgstr "視窗位置 Y："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:43
msgid "Window Width:"
msgstr "視窗寬度："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:44
msgid "Window Height:"
msgstr "視窗高度："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:73
msgid "Show scroll bar"
msgstr "顯示下拉捲軸"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:74
msgid "Message Limit:"
msgstr "訊息數目："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:98
msgid "Background Image"
msgstr "背景圖案："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:100
msgid "Remove Background Image"
msgstr "移除背景圖案"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:102
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:108
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/EmoteWindow.scala:70
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/AvatarWindow.scala:70
msgid "Browse..."
msgstr "瀏覽……"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:131
msgid "* Drag and drop the right-bottom corner of chat window to resize"
msgstr "註：可以直接托拉視窗邊緣移動位址，或拉右下角改變大小"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/BlockSetting.scala:303
msgid "Pinned Chat Window"
msgstr "固定視窗"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/SWTHelper.scala:176
msgid "Show join message"
msgstr "顯示加入聊天室訊息"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/SWTHelper.scala:177
msgid "Show leave message"
msgstr "顯示離開聊天室訊息"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/IRCSetting.scala:20
msgid "IRC Host:"
msgstr "IRC 伺服器主機："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/IRCSetting.scala:21
msgid "IRC Port:"
msgstr "IRC 伺服器Port："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/IRCSetting.scala:22
msgid "IRC Password:"
msgstr "IRC 伺服器密碼："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/IRCSetting.scala:23
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/AvatarWindow.scala:55
msgid "Nickname:"
msgstr "暱稱："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/IRCSetting.scala:24
msgid "Channel:"
msgstr "聊天頻道："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/IRCSetting.scala:32
msgid "IRC Setting is not completed"
msgstr "IRC 設定不完整"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/EmoteWindow.scala:55
msgid "Target text:"
msgstr "要取代的文字："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/EmoteWindow.scala:68
msgid "Emote Icon:"
msgstr "表情圖示："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/EmoteWindow.scala:103
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/AvatarWindow.scala:107
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/EmoteWindow.scala:106
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/AvatarWindow.scala:110
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/EmoteWindow.scala:117
msgid "Add Emote Icon"
msgstr "新增表情圖示"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/EmoteWindow.scala:133
msgid "Use default emote icons"
msgstr "使用內建的表情圖示"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/EmoteWindow.scala:149
msgid "Text"
msgstr "表情文字"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/EmoteWindow.scala:149
msgid "Image"
msgstr "表情圖案"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/EmoteWindow.scala:177
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/AvatarWindow.scala:196
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/EmoteWindow.scala:194
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/AvatarWindow.scala:216
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/EmoteWindow.scala:230
msgid "Emote Preference"
msgstr "表情圖示偏好設定"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/AvatarWindow.scala:68
msgid "Avatar:"
msgstr "大頭貼："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/AvatarWindow.scala:121
msgid "Add Avatar"
msgstr "新增大頭貼："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/AvatarWindow.scala:140
msgid "Display avatar"
msgstr "顯示大頭貼"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/AvatarWindow.scala:141
msgid "Using avatar from Justin.TV / Twitch"
msgstr "使用 Justin.TV / Twitch 上的大頭貼"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/AvatarWindow.scala:142
msgid "Don't display nickname when user has Avatar"
msgstr "當使用者有大頭貼時就不顯示暱稱"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/AvatarWindow.scala:168
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/AvatarWindow.scala:168
msgid "Avatar"
msgstr "大頭貼"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/ui/AvatarWindow.scala:254
msgid "Avatar / Nickname Preference"
msgstr "大頭貼與暱稱偏好設定"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/actor/VotingActor.scala:53
msgid "Start Voting!"
msgstr "開始投票！"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/actor/VotingActor.scala:55
msgid "Vote duration is %d minutes"
msgstr "投票時間為 %d 分鐘"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/actor/VotingActor.scala:56
msgid "Candidate are:"
msgstr "選項如下："

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/actor/VotingActor.scala:58
msgid "Please use format like 1++ to vote."
msgstr "請使用 1++ 此格式投票"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/actor/VotingActor.scala:59
msgid "If you vote mutliple times, only last vote is counted."
msgstr "若重覆投票，則僅計算最後一次選擇的選項"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/actor/ControllerActor.scala:68
msgid "[SYS] IRC Disconnected. Pelease restart it again."
msgstr "[系統] IRC 聊天室已斷線，請嚐試重新連線。"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/actor/ControllerActor.scala:95
msgid "======== Vote Result =========="
msgstr "========== 投票結果 ==========="

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/actor/ControllerActor.scala:98
msgid "%d. %s\t\t%s\t%d votes"
msgstr "%d. %s\t\t%s\t%d 票"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/actor/ControllerActor.scala:100
msgid "==============================="
msgstr "==============================="

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/actor/message/IRCMessage.scala:61
msgid "[Action] %s %s"
msgstr "[動作] %s %s"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/actor/message/IRCMessage.scala:67
#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/actor/message/IRCMessage.scala:79
msgid "[SYS] %s has left"
msgstr "[系統] %s 離開聊天室"

#: /home/brianhsu/IRCBalloon/src/main/scala/actor/message/IRCMessage.scala:73
msgid "[SYS] %s has joined"
msgstr "[系統] %s 進入聊天室"
